再推垃圾文宣，勇武就會枉死，仲要被和理非離棄

明明609之後，講緊嘅係，如果無左612啲衝衝子，林鄭一早就如期二讀，理撚得你。

做乜嘢今日，一見到警察戴粉紅豬嘴拉暴徒，就話衝衝子係警察扮？

我好希望，前線嘅衝衝子自己諗清楚，你地唔怕死都好，要知道來緊好想你地死嘅人，唔只係警察，仲有啲和理非，佢地喺呢一日，喺你地有一個女子被射盲變獨眼龍，喺你地被喬裝示威者嘅粉紅豬嘴警察拘捕N 人，喺你地喺太古被人推落樓梯又拉N 人嘅一日，和理非，係選擇不問fact 唔fact 咁廣傳，衝立法會、放火、碇磚嘅人，係警察打扮。

即係點？即係來緊你地再做呢啲嘢，和理非就會話你地係警察扮。

廣傳呢啲訊息嘅人，係喪心病狂，係置勇武衝衝子於死地。

勇武衝衝子將會無得走，就算你地之後因為衝擊被捕，喺輿論嘅層面得到嘅唔係義士犧牲，而係又有臥底被發現身份假拘捕真收工。

冇人理

你up乜鳩

?

請用不推文回覆